男朋友成日遲到

約早佢半粒鐘

搵幾次特登遲過佢到囉

我試過等個ex 2個鐘...佢約左我, 但佢唔小心瞓左, 中間醒一醒聽完我電話, 但無起身又再瞓, 直到2個鐘瞓醒先出來...

叫佢出門嗰下話你知

準時係個人責任感問題

分手

唔比佢屌

屌佢先啱

唔好約實時間，約佢4、5點邊到邊到等，去到自己行陣先，佢到左自然會搵妳。

利申：我好準時。

有冇同佢講過

同佢認真講一次，你嘅遲到係白費我的時間。
你的時間唔會比我的珍貴，請你尊重下我。
如果唔尊重我，我會搵個識得尊重我嘅人。

利申：早到撚

分手啦，佢唔重視你

樓主有冇同男友傾過呢樣野、講下自己感受？

原本同男朋友約左出街，朝早到中午send左2個message俾佢都無覆，喺屋企等左3個鐘最後我再send多個message俾佢講今日取消，過多半個鐘佢先覆我話屋企人入左院，之後都有打黎同我道歉。我明白佢會擔心，但又覺得佢唔尊重我，佢明明約左我，就咁錄段音或者打幾隻字話黎唔到都好過由我就咁乾等。

同佢講我今次帶左個男仔fd一齊出

以前等過個ex 3個鐘，之後返撚左屋企，冇時間觀念去食屎

我個EX 上嚟見家長遲咗5個鐘...

係！

我係你父母就叫佢企係門口等返5個鐘先開門

果一日我老豆就語重深長地叫我分手

如果準時係罪
我應該落左十八層地獄